[多圖] 2017維園最新景點

好邪惡呀！！極吸引！！

多過個人

邊個插㗎

藝術品

放多少少黑色垃圾袋係隔離未好好多

萬箭穿心咁款

點插入去 好撚勁
真係唔好低估香港人嘅創意

點解有LED燈?

game of thrones

衰撚過大陸

正仆街

放部綠色果d垃圾車係度就得
邊個天才set個咁細既垃圾桶係度

香港人連扔垃圾都咁有文化

香港人

設計得幾靚 好表現到香港特色 請問係邊個設計師作品

香港人係得既

五十步